木村係日本撞到成龍仲同佢合照

真心英雄

你老味朝偉呀?

成你老母

你老味城城呀？

咁易認都認錯

Ok好笑

木你老母村咩
達哥嚟㗎柒

佢泥有新戲

伸縮事件?

今年係對三上悠亞伸縮

木村而家咁柒

成個楊英偉咁

成龍對日本仲好有影響力 80-90年代果時好多漫畫家都係鐘意成龍 鳥山明就係其中之一

10/10

無錯香港之光

想像到fisherman lok 過多幾年都係咁

巨星風采

真情嗰個木村？